msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Stock Triggers for WooCommerce Pro\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: VXXSFXXS\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-16 16:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-16 17:30+0000\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.3; wp-5.8\n"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:108
#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:109
#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:110
#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:111
#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:112
#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:113
#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:114
#: includes/pro/class-alg-wc-stock-triggers-pro.php:65
#, php-format
msgid "Order status: %s"
msgstr "订单状态：%s"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:115
msgid "Payment complete"
msgstr "支付完成"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:116
msgid "Checkout order processed"
msgstr "订单已结账"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:123
msgid "Decrease Stock"
msgstr "减少库存设置"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:124
msgid "Stock will be decreased only once, on whichever trigger is called first."
msgstr "无论哪个触发条件先被调用，库存只会减少一次。"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:134
msgid "Increase Stock"
msgstr "增加库存设置"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:135
msgid "Stock will be increased only once, on whichever trigger is called first."
msgstr "无论哪个触发条件先被调用，库存只会增加一次。"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-core.php:136
msgid "Please note that only stock which was previously decreased can be increased."
msgstr "请注意：只有在先有减少库存记录时，增加库存条件才会被触发。"

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers.php:165
msgid "Go Pro"
msgstr "获取 Pro 版"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:25
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:67
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings.php:25
msgid "Stock Triggers"
msgstr "Stock Triggers"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:68
msgid "Enable plugin"
msgstr "启用插件"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:90
msgid "Enable section"
msgstr "启用此部分"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:96
msgid "Triggers"
msgstr "触发条件"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:106
msgid "Custom triggers"
msgstr "自定义触发条件"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:107
msgid "One action per line."
msgstr "每行填写一条动作。"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:108
#, php-format
msgid "E.g.: %s"
msgstr "譬如：%s"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:126
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:127
msgid "Force order stock update"
msgstr "强制更新订单库存"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:53
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:93
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:116
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:119
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:128
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:129
msgid "Enable this if you are having issues with order stock not updating."
msgstr "请在遇到订单库存未更新故障时，启用此选项。"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:46
msgid "Admin Order Options"
msgstr "管理员手动操作设置"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:51
msgid "Adjust line item product stock"
msgstr "调整手动订单中的产品库存"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:52
msgid "Set order status(es) when line item product stock should be adjusted on admin order creation."
msgstr "设置订单状态，当管理员手动创建订单时，触发此订单状态即会调整订单库存。"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:59
msgid "Order status(es)"
msgstr "将触发调整库存的订单状态"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:77
msgid "Admin new order"
msgstr "管理员手动创建订单"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:78
msgid "Stock action performed when admin creates a new order and adds products via \"Add item(s) > Add product(s)\" buttons."
msgstr "当管理员手动创建订单，并通过 “添加项目 > 添加产品” 按钮为订单增加产品时，库存应该如何变化。"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:84
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:85
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:86
msgid "Decrease"
msgstr "减少"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:110
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:115
msgid "Debug"
msgstr "Debug 排查"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:117
#, php-format
msgid "Will add a log to %s."
msgstr "开启则会记录日志 log 到 %s。"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:118
msgid "WooCommerce > Status > Logs"
msgstr "WooCommerce > 状态 > 日志"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings.php:43
msgid "Reset Settings"
msgstr "重设选项"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings.php:48
msgid "Reset section settings"
msgstr "重置所有插件选项"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings.php:49
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings.php:50
msgid "Check the box and save changes to reset."
msgstr "勾选单选框，并保存更改，以便重置插件选项设置。"

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings.php:89
msgid "Your settings have been reset."
msgstr "您的插件选项已经重置。"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Stock Triggers for WooCommerce Pro"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wpfactory.com/item/stock-triggers-for-woocommerce/"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "Automatic product stock increase/decrease actions for WooCommerce."
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "WPFactory"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wpfactory.com"
msgstr ""

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-admin.php:208
msgid "stock decrease"
msgstr ""

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-admin.php:209
msgid "stock increase"
msgstr ""

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-admin.php:211
msgid "%d orders processed (%s)."
msgstr ""

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-admin.php:243
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:95
msgid "Decrease stock"
msgstr ""

#: includes/class-alg-wc-stock-triggers-admin.php:244
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:96
msgid "Increase stock"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:25
msgid "Admin"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:87
msgid "Maybe increase"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:88
msgid "Maybe decrease"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:92
msgid "Bulk actions"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:94
msgid "Will add \"%s\" and \"%s\" actions to the \"Bulk actions\" dropdown in %s."
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-admin.php:97
msgid "admin orders list"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:51
msgid "Product #%d"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:62
msgid "Stock Triggers Options"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:118
msgid "Remove standard triggers"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:120
msgid "Removes standard WooCommerce \"%s\" triggers."
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:135
msgid "Require products"
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:136
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:151
msgid "Select products which have to be in the order for stock action to be triggered."
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:137
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:152
msgid "All products in the order must match the selection."
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:138
#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:153
msgid "Ignored if empty."
msgstr ""

#: includes/settings/class-alg-wc-stock-triggers-settings-general.php:150
msgid "Require product categories"
msgstr ""
